「認真討論」有冇人試過曾經被另一半戴綠帽 而唔敢再相信愛情

利申：曾經試過好認真投入去一段感情 本來我地兩個都相處得好sweet 但都最後都係比我發現佢比帽我戴 之後我成個人崩潰左好耐 都過左好耐先move on到 崩潰果段時間真係唔敢再相信愛情 唔想再一次比人呃

有冇巴絲有相關經歷 一齊討論下

咁啱睇緊綠帽情殺案
早年從內地來港的已婚男子疑不滿失婚同居女友另結新歡，更在住所梯間發現情夫用過的避孕套，二人為此爭執，其間男方涉以菜刀狂斬女友，女友身中213刀死亡。他被捕後在警誡下稱被女友挑釁，一時憤怒下犯案，今就一項謀殺罪在高院受審。

已婚的被告梁耀強（48歲）否認2009年9月12日在長沙灣青山道和興大廈4樓一單位謀殺楊秀瑜（35歲）。控方將傳召10名證人，包括被告的妻女。

控方陳辭指出，楊於2000年與前夫結婚，並於2009年8月離婚。她在2008年認識被告，不久後兩人相戀。被告1995年在內地結婚，於2009年與楊一同來港定居。

楊來港後在便利店打工，並於2009年8月與小巴司機陳北勝相戀，不久更發生性關係。同年9月11日中午，即案發前一日，陳到涉案單位與楊性交，完事後上街用膳，下午又上樓性交，陳將避孕套丟棄梯間。

被告當晚在住所梯間發現避孕套，至9月12日，被告質問楊，其間走進廚房拿起菜刀亂斬，事主全身中刀213處死亡。被告行兇後曾致電女兒稱「我殺了她（事主）」，「我斬了她很多刀」，之後潛逃內地。

情夫見楊多日未聯絡他，曾往楊工作的便利店及住所樓下尋遍不獲，擔心之下報警。警方稍後找到被告的女兒，在其協助下於被告家中發現事主倒臥地上，電視及冷氣機均一直開着。

被告的妻子致電被告，叫他自首。被告由內地回港時被捕，警誡下稱事主無視他的話，激怒他行兇。

可能個topic 打得有啲怪
係另一半比綠帽自己戴

抵撚柒死

不如問埋派綠帽嘅人 係咪都覺得愛情冇對錯 自己派完帽都會安心理得
因為前任都唔係好好 派帽係應該

因為佢唔好=派帽係應該？

咁點解唔直接分手 之後搵第二個而要直接派帽

嗯

算啦 靠自己get over 不過性格都變咗

雖然好慘 不過小你老母三

sorry

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

有，ex就係俾帽我戴
就算再拍拖都好易亂諗野

好似而家咁

你ex時間分配大師

再搵另一半個時會諗對方會唔會出軌
無信心再有下一段感情 好驚再受一次

同意 經常會有患得患失嘅感覺

怕下一段感情會好多疑
有時又會諗 明明做錯嘅唔係自己
點解反而自己會咁痛苦 出軌嘅人就快樂過新生活

我用一段時間move on左之後
我都會選擇相信另一半
始終唔可以攞現任同以前果個比